教唆他人自殺個班連登巴打好波

連登CHING又嬴

你地入去坐監相認喇屌你老母

連登ADMIN之前又話會刪自殺POST, 真係得鳩UP 高登果然高質D

黃大仙翠竹花園一單位，傍晚6時許，一名19歲姓林青年從第7座一單位高處墮下，倒臥天井位置，救護員到場證實男子當場死亡，警方到場後用綠帆布蓋住遺體，其後上樓搜查，最後成功聯絡其家人，確認他在中層單位一個廁所窗口一躍而下。警方在現場未撿獲遺書，但相信事件無可疑，遺體抬走交法醫確認死因。

據了解，姓林青年今日將自己鎖在睡房內，其後突然走入廁所，家人未幾聽到樓下傳來一聲巨響，方知林跳樓身亡。消息稱，林性格內向，中學畢業後一直待業至今，生前曽於網上透露不開心，警方不排除他一時看不開自尋短見。

幫你地打埋喇

1.樓主番高登啦
2.屌你老母/老豆/細佬/家姐 (BTW, 成家都可以)
3.正一食屎狗

關人撚事
佢決心要死架啦

高登一樣會屌自殺
錯就錯在連尼住唔撚刪po

留名跟進

係囉 搞錯..邊關人事 叫佢快D跳個班係無錯既

希望唔係巴打啦

如果無跳又睇到依個POST,
巴打..柒左可以轉ACC繼續, 無必要死

你都戇柒鳩 言者無心聽者有意啊

你哋又知嗰個係佢?

唔知嫁
柒左我會潛水嫁啦 又唔洗死

徐巴快報平安

係咪嗰位巴打都好
教唆班撚樣真係罪大惡極，成日叫人找數找數，留名等星期日
人地樓主一睇就知唔係講笑，有時一念之間就俾呢班撚樣煽動諗歪左
你同我好人好姐梗係唔會咁易受呢啲說話影響
又唔諗下人地個心理狀態，仲喺度落井下石

YES CHING, 今晚拎夠我就落7仔換印花

Ho ball

一撚定係連巴錯晒啦

r.i.p.

係唔係個個巴打都好(希望唔係)
rip